想快點死

挽留

發神經

唔好啊

cool

該死唔使病!!

me too

玩留==

唔好咁 比我死先

去到3

抵

小新